# 参考資料

## Web

- [TYPOGRAPHY タイポグラフィ 実践用語集](http://robundo.com/robundo/typography-glossary/)
- [フォント用語集 | 文字の手帖 | 株式会社モリサワ](https://www.morisawa.co.jp/culture/dictionary/)
- [書体用語の単語帳 ● type.center](https://type.center/columns/25)

## 書籍

- 小林章『欧文書体　その背景と使い方』美術出版社、2005
- 髙岡昌夫『欧文組版　組版の基礎とマナー』美術出版社、2010
- 小宮山博史［編］『タイポグラフィの基礎』誠文堂新光社、2010
- 『+DESIGNING VOLUME 42』マイナビ出版、2016
- Jason Santa Maria, <i>On Web Typography</i>. A Book Apart, 2014
- Richard Rutter, <i>Web Typography</i>. Ampersand Type, 2017
- 向井祐一『日本語組版入門　その構造とアルゴリズム』誠文堂新光社、2018
